\documentclass[../document.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
	
	\section{Einführung}
	
	Selbstführung und -organisation führen den Weg aus der ungewollten Fremdbeherrschung in eine bewusst gewählte und täglich überprüfte Abhängigkeit.
	
	\subsection{Motivation}
	Die Motivation dieses Dokumentes ist einfach notwendige Unterlagen auszudrucken, die für Selbstführung und -organisation notwendig sind.
	
	\subsection{Ziel}
	Das Dokument erklärt zum Einen die angewandte Methoden für alle. Es hält ebenso Seiten zum Ausdruck bereit, die das Erstellen, Kontrollieren, Anpassen und Bewerten erleichtern.
	
	\subsection{Weg}
	Fang jetzt damit an.	
	
	\newpage

\end{document}